屌你老母，買錯嘢，有冇巴絲想要？

唉，屌，冇得溫住
出去買返一行行個個先

好柒

係

有冇沙田巴絲要？
送比你哋

Ok

Bot 黎

留名

Bot嚟

推

點解買錯

冇睇清楚，依家去買本新
尋日心急啊屌

咁啱喺大圍
係咪有送
過嚟搵巴打拎禮品

係，過嚟沙自搵我

沙田邊到？

自修室

sorry
唔識路
有無地圖

攞泥炆屎啦

我咁啱都要去沙田買簿溫書

圖書館下面

格仔先正 用黎寫字畫圖都得

想要有行個啲多啲

sorry
港島區住戶
google
一陣到咗圖書館就請巴打飲嘢

沙田友

屌你係咪果個日日狂寫數字果個頭皮阿叔🌝

溫書就上少陣網啦痴線佬

用嚟畫圖一流
我之前用空白簿畫圖
但drawing有格仔方便d

唔使喇留返你自己飲喇，自修室不得飲食
好學生唔違反規則
你到新城市出嚟轉右就到自修室

有鳩的絲

戇鳩，廢事浪費咋
咁都要比你管？
戇鳩少陣ok?

?

格先正囉好冇

寫notes，唔鍾意格

去自修室睇下邊個呀叔上緊連登先

...
係靚女
有鳩的絲

誰人無恥負評？做緊正能量嘢,Ok?

樓主
我到了

前幾日先見你開post過女友點點點

Ok,你落返啲草到

樓主我到了？
人呢？

其實格仔紙好啱練字

黑褲

3hall前面個個

喺草到

live

謝過巴打

日行一善？
比到唔需要嘅嘢有需要嘅人
溫書先，一定爆4
巴打幾青靚白淨

小事
日行一善？
先可以爆4

OK ar

人妻真係毒唔毒

live hehe post. ended.

放低電話去溫書ok？

講呢d
巴打型咁多
冬天仲著咁少衫，小心身子
我著埋羽絨褸

毒到爆，暗瘡成臉都係
又肥又矮，差啲想打佢
著埋啲毒撚tee

型撚到爆
又高又大隻
咁凍仲背心熱褲

呢幾日好熱
自修室吹唔到風
前幾日著長衫出哂汗

知你講邊個，寫左好多年！！！！！！

Ok，最後一個回覆

咁再開post

有冇兜口兜面同佢講OK

我唔敢相信呢條煩膠係又高又大隻

漏咗

起碼175cm
大隻就按我做比較

人妻竟然係沙田友

我港島區人都出沒喺沙田啦

估中左係沙田

男人老狗著熱褲

屌你老好留名

下次返著裙囉

屌好想要

（其實好想見人妻真人 ）

頭先叫巴打幫我吹水咋
真人又毒又矮又肥又柒
正宗一拳打死幾個個啲人
回個post啫，使唔使話我煩
最多下次你啲post認真回
唔係剩係留Ok,Ok?

毒矮柒肥，去信和一轉就見到

姐係有錢
男嘅o唔ok

冇錢，仙都唔仙
有錢就過咗外國讀喇

真係溫書先

人妻原來係沙田友
利申 我都係

Sun mobile 好用?

屌，係自修室見到呢個post

棄撚左佢啦！

Ok,剩係上lihk夠用

沙自？

棄咗

日日都有温書 就係今日冇去

準備去沙田撞巨乳

個個去晒沙田